<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Huda_Application</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

    <string name="password">پاس ورڈ درج کریں</string>
    <string name="email">ای میل درج کریں</string>
    <string name="Login">لاگ ان کریں</string>
    <string name="forgotpassword">پاسورڈ بھول گے</string>
    <string name="dontAccount">اکاؤنٹ نہیں ہے؟ سائن اپ</string>
    <string name="alreadyAccount">پہلے سے ہی اکاؤنٹ ہے؟ لاگ ان کریں</string>
    <string name="register">رجسٹر کریں۔</string>
    <string name="language">اردو</string>
    <string name="FirstName">پہلا نام درج کریں۔</string>
    <string name="LastName">آخری نام درج کریں۔</string>
    <string name="EnterEmail">ای میل درج کریں۔ </string>
    <string name="EnterPass">پاس ورڈ درج کریں</string>
    <string name="Reenter">پاس ورڈ دوبارہ درج</string>
    <string name="reset">ری سیٹ بھیجیں۔</string>
    <string name ="loginHeader">اکاؤنٹ لاگ ان</string>
    <string name ="registerHeader">اکاؤنٹ رجسٹر کریں۔</string>
    <string name ="forgotPassHeader">پاس ورڈ ری سیٹ</string>
    <string name="login_dialog">اپنی اسناد درج کریں۔</string>
    <string name="regDiaglogue">اکاؤنٹ رجسٹر کرنے کے لیے نیچے دیے گئے فیلڈز کو مکمل کریں۔ کامیاب رجسٹریشن پر آپ کو ایک تصدیقی ای میل موصول ہوگا۔</string>
    <string name="forgotDialogue">اپنے اکاؤنٹ سے وابستہ ای میل درج کریں اور آپ کو اپنا پاس ورڈ دوبارہ ترتیب دینے کے لیے ہدایات موصول ہوں گی۔</string>

    <!--    Main Menu Page-->
    <string name="home">ہوم پیج</string>
    <string name="Annoucment">اعلان</string>
    <string name="services">خدمات</string>
    <string name="story">ہماری کہانی</string>
    <string name="partners">شراکت دار</string>
    <string name="contact">ہم سے رابطہ کریں۔</string>
    <string name="patients_page">تقرری</string>
    <string name = "logout">لاگ آوٹ</string>


    <string name="healthservices">مفت صحت کی خدمات</string>
    <string name="PrimaryNewLogin">پرائمری</string>
    <string name="MentalNewLogin">ذہنی</string>
    <string name="VisionNewLogin">اولین مقصد</string>
    <string name="DentalNewLogin">دانتوں</string>
    <string name="SpecialityNewLogin">خاصیت</string>
    <string name="HaveAnAccount">ایک اکاؤنٹ ہے؟</string>
    <string name="DontHaveAnAccount">کھاتہ نہیں ہے کیا؟</string>
    <string name="SignUp">سائن اپ</string>
    <string name="PrimaryCare">بنیادی دیکھ بھال</string>
    <string name="MentalCare">ذہنی نگہداشت</string>
    <string name="VisionHealth">وژن کی دیکھ بھال</string>
    <string name="Dental">دانتوں کی دیکھ بھال</string>

    <!--    Inbox Page-->
    <string name="Inbox">ان باکس</string>

    <string name="speciality">خصوصی دیکھ بھال</string>
    <string name="NewPatient">نیا مریض</string>
    <string name="patientForm">نیا مریض فارم</string>
    <string name="checkIn">چیک ان</string>
    <string name="MedicalChart">میڈیکل چارٹ</string>

    <!--    Patient Form Strings -->
    <string name = "Registration">اندراج</string>
    <string name="Date">تاریخ (MM/DD/YY)</string>
    <string name="VisitReason">وجہ ملاحظہ کریں۔</string>
    <string name="Sex">سیکس</string>
    <string name="DOB">پیدائش کی تاریخ (MM/DD/YYYY)</string>
    <string name="Address">پتہ</string>
    <string name = "City">شہر</string>
    <string name = "State">حالت</string>
    <string name = "ZipCode">زپ کوڈ</string>
    <string name = "SSN">سوشل سیکورٹی نمبر (123-12-1234)</string>
    <string name = "HomePhone">گھر کا فون (123-123-1234)</string>
    <string name = "CellPhone">موبائل فون (123-123-1234)</string>
    <string name = "PreferredNumber">ترجیحی نمبر (گھر یا موبائل)</string>
    <string name = "ConsentToCall">کال کرنے کی رضامندی (ہاں یا نہیں)</string>
    <string name = "ConsentToText">متن پر رضامندی (ہاں یا نہیں)</string>
    <string name = "InsuranceProvider">انشورنس (بغیر انشورنس کے لیے NA ٹائپ کریں)</string>
    <string name = "Email">ای میل (رجسٹریشن کی طرح)</string>

    <string name = "SelectRace">براہ کرم ایک ریس منتخب کریں۔:</string>
    <string name = "Black">سیاہ / افریقی امریکی</string>
    <string name = "White">سفید/کاکیشین</string>
    <string name = "Asian">ایشیائی</string>
    <string name = "MiddleEastern">مشرق وسطی/شمالی افریقی</string>
    <string name = "Hispanic">ہسپانوی/لاطینی</string>
    <string name = "NativeAmerican">امریکی آبائی</string>
    <string name = "NativeHawaiian">مقامی ہوائی یا دیگر بحر الکاہل جزیرے والے</string>

    <string name = "SelectEthnicity">ایک نسل منتخب کریں:</string>
    <string name = "HispanicEthnicity">ہسپانوی یا لاطینی</string>
    <string name = "NotHispanicEthnicity">ہسپانوی یا لاطینی نہیں۔</string>
    <string name = "PreferredLanguage">ترجیحی زبان</string>
    <string name = "Translator">مترجم کی ضرورت ہے (ہاں یا نہیں)</string>
    <string name = "SocialInfo">درج ذیل معلومات HUDA میں دیکھ بھال کے آپ کے حق کو متاثر نہیں کرتی ہیں، لیکن ہماری مفت خدمات کی فراہمی جاری رکھنے کے لیے اس کی ضرورت ہے۔</string>

    <string name = "MaritalStatus">ازدواجی حیثیت</string>
    <string name = "HouseholdIncome">گھریلو آمدنی</string>


    <string name="Every">ہر کوئی</string>
    <string name = "Week">ہفتہ</string>
    <string name = "TwoWeeks">دو ہفتے</string>
    <string name = "Months">مہینہ</string>
    <string name = "Year">سال</string>
    <string name = "HouseholdSize">گھریلو ناپ</string>

    <string name = "EmploymentStatus">ملازمت کی حیثیت</string>
    <string name = "Unemployed">بے روزگار</string>
    <string name = "EmployedFullTime">ملازم (مکمل وقت)</string>
    <string name = "EmployedPartTime">ملازم (پارٹ ٹائم)</string>
    <string name = "SelfEmployed">خود ملازم</string>
    <string name = "Student">طالب علم</string>
    <string name = "Retired">ریٹائرڈ</string>
    <string name = "SeekingEmployment">ملازمت کی تلاش</string>
    <string name = "Occupation">پیشہ</string>
    <string name = "VeteranStatus">کیا آپ تجربہ کار ہیں؟</string>
    <string name = "EmergencyContact">ہنگامی رابطہ کی معلومات</string>
    <string name = "EmergencyContactName">نام</string>
    <string name = "RelationshipToPatient">مریض سے رشتہ</string>
    <string name = "EmergencyContactPhone">رابطے کا فون (1237-123-234)</string>
    <string name = "I">میں،</string>
    <string name = "PatientConsent">رضاکارانہ طور پر تجویز کردہ علاج/مشورہ قبول کریں۔
HUDA کے عملے نے وضاحت کی۔ میں سمجھتا ہوں کہ میں کسی بھی وقت اپنی رضامندی واپس لینے اور علاج بند کرنے کے لیے آزاد ہوں۔
اس کے علاوہ، مجھے تحقیقی سرگرمیوں میں حصہ لینے سے انکار کرنے کے اپنے حقوق سے آگاہ کیا گیا ہے۔ میں سمجھتا ہوں کہ میرے حقوق ہیں۔
HUDA کلینک کے ذریعہ فراہم کردہ مفت خدمات کے وصول کنندہ کے طور پر۔ مجھے HUDA کلینک کے NO کال NO شو کے بارے میں مشورہ دیا گیا ہے۔
بنیادی نگہداشت اور خصوصی خدمات سے متعلق پالیسی اور اس پر عمل کرنے سے اتفاق کرتے ہیں۔ مزید، مجھے وفاق سے مشورہ دیا گیا ہے۔
رازداری کے ضابطے اور نظرثانی کے لیے رازداری کے نوٹس کی ایک کاپی دی گئی ہے۔</string>
    <string name = "YourName">تمھارا نام</string>
    <string name = "VoluntaryConsent">تجویز کے مطابق رضاکارانہ طور پر علاج/مشورہ قبول کریں۔ </string>
    <string name = "PatientNamePrinted">مریض کا نام (مطبوعہ)</string>
    <string name = "PatientSignature">مریض/سرپرست کے دستخط</string>
    <string name = "TodayDate">تاریخ (MM/DD/YYYY)</string>
    <string name = "SubmitForm">جمع کرائیں</string>
    <string name = "NextForm">اگلا فارم</string>

    <!--Appointment Check-In Page-->
    <string name = "FullName">پورا نام</string>
    <string name = "Birthday">سالگرہ</string>
    <string name = "AppointmentTime">ملاقات کا وقت</string>
    <string name = "EnterCheckinEmail">ای میل درج کریں۔</string>
    <string name = "CheckInButton">چیک ان</string>
    <string name ="appointmentsHeader">اپوائنٹمنٹس</string>

    <!--    Contact Us Page-->
    <string name = "ContactUsHeader">ہم سے رابطہ کریں۔</string>
    <string name = "ContactUsPara">HUDA، میٹرو ڈیٹرائٹ میں ایک مفت کمیونٹی ہیلتھ کلینک</string>
    <string name = "CallHeader">کال کریں۔:</string>
    <string name = "ClinicPhone">(313) 865-8446</string>
    <string name = "AddressHeader">پتہ:</string>
    <string name = "ClinicAddress">13240 Woodrow Wilson St.\nDetroit, MI 48238</string>
    <string name = "SocialMediaHeader">ہمیں تلاش کریں۔:</string>

    <!--    Our Story Page-->
    <string name = "OurStoryHeader">ہماری کہانی</string>
    <string name = "History">HUDA کلینک کی تاریخ</string>
    <string name = "HistoryPara">HUDA کلینک نے پہلی بار مئی 2004 میں ڈیٹرائٹ کے علاقے کی غیر بیمہ شدہ آبادی کی خدمت کے لیے اپنے دروازے کھولے۔ کلینک ابتدائی طور پر میٹرو ڈیٹرائٹ کی مسلم کمیونٹی کے جمع کردہ فنڈز سے چل رہا تھا۔</string>
    <string name = "HistPara">جب یہ شروع ہوا، HUDA کلینک نے مکمل طور پر طبی خدمات فراہم کیں۔ اس کے بعد ہم ڈیٹرائٹ کے مسلم سینٹر میں اپنی اصل سہولت سے ووڈرو ولسن اسٹریٹ پر ایک نئی، بڑی سہولت میں چلے گئے۔ اس کے بعد سے، ہم نے دانتوں، بصارت کی دیکھ بھال، پوڈیاٹری، اور دماغی صحت کی خدمات کے ساتھ ساتھ ہمارے مریضوں کے لیے بغیر کسی قیمت کے دستیاب خصوصی خدمات کی بہتات کو شامل کرنے کے لیے اپنی دیکھ بھال کو بڑھایا ہے۔ ہماری نئی سہولت نے ہمیں اپنی خدمات اور خدمت کے اوقات کو بڑھانے کی اجازت دی ہے، لیکن اس میں سے کوئی بھی ہمارے عطیہ دہندگان اور رضاکاروں کے فراخدلانہ تعاون کے بغیر ممکن نہیں ہوگا۔</string>

    <!--    Announcements Page-->
    <string name = "AnnouncementsHeader">اعلانات</string>
    <string name = "ClosureHeader">2022 چھٹیوں کی بندش کی تاریخیں۔</string>
    <string name = "Date1">بدھ 23 نومبر، 2022 - پیر 28 نومبر، 2022</string>
    <string name = "Date2">24 دسمبر 2022 بروز ہفتہ</string>
    <string name = "Date3">31 دسمبر 2022 بروز ہفتہ</string>
    <string name = "Event1">یوم تشکر</string>
    <string name = "Event2">کرسمس کے موقع</string>
    <string name = "Event3">نئے سال کی شام</string>
    <string name = "CalendarHeader">کلینک کیلنڈر</string>

    <!--    Primary Services Page-->
    <string name = "PrimaryServicesHeader">پرائمری سروسز</string>
    <string name="PrimaryCarePar1">بنیادی دیکھ بھال فراہم کرنے والے عام طور پر مریضوں کے لیے رابطے کی پہلی لائن ہوتے ہیں۔ صحت کے عمومی خدشات کا علاج، تعلیم، ادویات اور ضرورت کے مطابق خصوصی حوالہ جات فراہم کرنا۔</string>
    <string name = "HealthAssessments">صحت کے جائزے</string>
    <string name = "IllnessManagement">شدید اور دائمی بیماری کا انتظام</string>
    <string name = "LabServices">لیبارٹری کی خدمات</string>
    <string name = "NoCostPharm">کوئی لاگت فارمیسی</string>
    <string name = "DiabetesScreening">ذیابیطس کی اسکریننگ اور علاج</string>
    <string name = "CholBP">کولیسٹرول اور بلڈ پریشر کی جانچ</string>
    <string name = "HealthEd">غذائیت کی تعلیم</string>
    <string name ="servicesInclude">خدمات شامل ہیں۔</string>

    <!--    Dental Health Page-->
    <string name = "DentalHealthHeader">دانتوں کی خدمات</string>
    <!-- string name = "PrimaryCareInternalMedicine">Primary Care / Internal Medicine</string> -->
    <string name = "DentalHealthPar1">بہت سے لوگ دانتوں کے ضروری کام کرنے کا انتظار کرتے ہیں کیونکہ ان کے پاس انشورنس نہیں ہے، تاہم اگر اکیلے چھوڑ دیا جائے تو دانتوں کے چھوٹے مسائل تیزی سے ناقابل یقین حد تک تکلیف دہ ہو سکتے ہیں۔  اپنے دانتوں کو صحت مند رکھنے کے لیے صفائی، فلنگ، نکالنے اور امتحانات کے لیے HUDA میں آئیں اور ضرورت پڑنے پر کسی ماہر سے رجوع کریں۔</string>
    <string name="DentalScreenings">دانتوں کی اسکریننگ، اور ایکس رے</string>
    <string name="DeepCleanings">گہری صفائیاں</string>
    <string name="CompositeFillings">کمپوزٹ فلنگز</string>
    <string name="ToothExtractions">دانت نکالنا</string>

    <!--    Vision Care Page-->
    <string name = "VisionCareHeader">وژن کیئر</string>
    <string name = "VisionCarePar1">بصارت کی اسکریننگ بصارت کی خرابی یا آنکھوں کی حالتوں میں مبتلا افراد کی شناخت کرنے کا ایک مؤثر طریقہ ہے جو بصارت کی کمی کا باعث بن سکتے ہیں۔ ہم گھر میں اسکریننگ کرتے ہیں اور ضرورت کے مطابق کم لاگت والے مقامی ماہر امراض چشم کو بغیر لاگت کے آنکھوں کے لباس اور حوالہ جات فراہم کرتے ہیں۔</string>
    <string name ="Glaucoma">گلوکوما اسکریننگز</string>
    <string name ="Cataract">موتیابند کی اسکریننگ</string>
    <string name ="Macular">میکولر ڈیجنریشن اسکریننگز</string>
    <string name ="EyeWear">بینائی ماہرین کے حوالے</string>

    <!--    Mental Health Page-->
    <string name = "MentalHealthHeader">ذہنی صحت</string>
    <string name="MentalHealthPar1">ہمارے پاس ہمارے لائسنس یافتہ سماجی کارکنوں کے ساتھ عملے میں نفسیاتی ماہرین موجود ہیں جو دماغی صحت کے مسائل کی ایک وسیع رینج کا علاج اور علاج فراہم کرتے ہیں۔ ہم سابق فوجیوں، بے گھر، غیر بیمہ شدہ، اور کام کرنے والے کم بیمہ شدہ افراد کو مفت مشاورت اور علاج کی پیشکش کرتے ہیں۔</string>
    <string name="Psych">سائٹ پر ماہر نفسیات کا نسخہ</string>
    <string name="AdultCounseling">بالغوں کی مشاورت</string>
    <string name="AnxietyandDep">اضطراب/ڈپریشن</string>
    <string name="Bipolar">بائپولر ڈس آرڈرز</string>
    <string name="Eating">کھانے کی خرابی</string>
    <string name="Schiz">شیزوافیکٹیو عوارض</string>
    <string name="AndMore">اور مزید</string>

    <!--    Speciality Care Page-->
    <string name = "SpecialtyCareHeader" > خاص خدمات</string>
    <string name ="SpecialityCarePar1">طب کے شعبے میں، مریضوں کی دیکھ بھال کو مربوط کرتے وقت بہت سی ذیلی خصوصیات ہیں۔ HUDA میں، ہم صحت کی دیکھ بھال کی خدمات تک رسائی کو بڑھانے کے مقصد کے ساتھ، اپنے مریضوں کو خصوصی دیکھ بھال اور مشاورت فراہم کرتے ہیں۔ تمام خاص خدمات کو HUDA پرائمری کیئر فراہم کنندہ سے حوالہ درکار ہوتا ہے۔</string>
    <string name="PhysTherapy">جسمانی علاج</string>
    <string name="Endocrinology">اینڈو کرائنولوجی</string>
    <string name="Cardiology">کارڈیالوجی</string>
    <string name="Podiatry">پوڈیاٹری</string>
    <string name="Nephrology">نیفرالوجی</string>
    <string name="Gastroenterology">معدے</string>
    <string name="ENT">کان، ناک، گلا</string>
    <string name="Hepatology">ہیپاٹولوجی</string>
    <string name="Hematology">ہیماتولوجی</string>
    <string name="Pulmonology">پلمونولوجی</string>

    <string name="prevMonthButton"><![CDATA[<-]]></string>
    <string name="nextMonthButton"><![CDATA[->]]></string>
    <string name="PrevMonthButton"><![CDATA[<-]]></string>
    <string name="calItem">1</string>


    <!--Patient Contract-->
    <string name="PatientContractHeader">مریض کا معاہدہ</string>
    <string name="PatientContractHeader2">کلینک میں طبی علاج کی اجازت۔ دھیان سے پڑھیں - یہ ایک معاہدہ ہے۔</string>
    <string name="PatientContractBody">میں ڈیوسن ایونیو پر ہیلتھ یونٹ میں خدمات حاصل کرنے کے لیے رضامندی دیتا ہوں، جسے اب سے HUDA کلینک کہا جاتا ہے۔ خدمات میں تشخیص، معمول کی تشخیصی طریقہ کار، ادویات، لیبارٹری ٹیسٹ، اور مناسب طبی علاج شامل ہو سکتا ہے کیونکہ حاضر ہونے والے معالج/نرس پریکٹیشنر/ معالج کا معاون میری دیکھ بھال کے لیے ضروری سمجھتا ہے۔ میں سمجھتا ہوں کہ طب کی مشق ایک درست سائنس نہیں ہے اور میں تسلیم کرتا ہوں کہ مجھے اس کلینک میں امتحان یا علاج کے نتائج کے حوالے سے کوئی ضمانت نہیں ملی ہے۔ میں سمجھتا ہوں کہ HUDA کلینک میں یا HUDA کلینک کی طرف سے ریفرل کی وجہ سے جو خدمات مجھے موصول ہوتی ہیں وہ ہیلتھ کیئر پریکٹیشنرز اور عام رضاکاروں کے ذریعہ فراہم کی جاتی ہیں جو معاوضہ وصول نہیں کر رہے ہیں اور معاوضے کی کسی بھی ذریعہ سے درخواست نہیں کی جائے گی۔ میں سمجھتا ہوں، جیسا کہ وفاقی اور مشی گن ریاستی قانون (Michigan Public Health Code. MCL 333.16277) کے ذریعے فراہم کیا گیا ہے، کہ یہ رضاکار مجھے خدمات فراہم کرنے کے دوران ہونے والی کارروائیوں یا کوتاہیوں کی وجہ سے شہری نقصانات کے ذمہ دار نہیں ہیں۔ میں سمجھتا ہوں کہ HUDA کلینک کی طرف سے ریفرلز یا کسی بیرونی سہولت کے آرڈرز کے لیے لگائی جانے والی کوئی بھی فیس میری ذمہ داری ہے۔ میں خون اور/یا جسمانی رطوبتوں کے نادانستہ نمائش کی صورت میں خون سے پیدا ہونے والے پیتھوجینز کے لیے ٹیسٹ کیے جانے سے اتفاق کرتا ہوں جیسا کہ سینٹرز فار ڈیزیز کنٹرول کی تجویز کردہ ہے۔ میں سمجھتا ہوں کہ کلینک کے عملے یا دیگر مریضوں کے ساتھ زبانی طور پر بدسلوکی یا دھمکی آمیز رویہ کلینک کی خدمات کو ختم کرنے کی بنیاد ہے۔ میری آمدنی یا طبی بیمہ کی معلومات کو غلط ثابت کرنا، خواہ نجی ہو یا عوامی، کلینک کی خدمات کو ختم کرنے کی بنیاد ہے۔</string>
    <string name="PatientContractBody2">میں HUDA کلینک کی No Call No Show کی پالیسی کو سمجھتا ہوں جس میں پرائمری کیئر کے لیے کہا گیا ہے۔</string>
    <string name="PatientContractBody3">A. اگر میں ایک طے شدہ ملاقات نہیں رکھتا ہوں اور مناسب نوٹس کے ساتھ منسوخ یا دوبارہ شیڈول کرنے کے لیے کال نہیں کرتا ہوں، تو میں صرف مندرجہ ذیل دورے کے لیے واک ان کے طور پر دیکھا جانے کا اہل ہوں گا۔</string>
    <string name="PatientContractBody4">B. اگر میرے پاس 12 ماہ کی مدت میں 3 یا اس سے زیادہ کال نو شوز نہیں ہیں، تو مجھے کلینک کی خدمات کے خاتمے کا سامنا کرنا پڑ سکتا ہے۔ میں اسپیشلٹی کیئر کے لیے HUDA کلینک کی نو کال نو شو پالیسی کو سمجھتا ہوں (تمام اپائنٹمنٹس جو بنیادی نگہداشت نہیں ہیں بشمول۔</string>
    <string name="PatientContractBody5">C. اگر میں طے شدہ اپوائنٹمنٹ نہیں رکھتا ہوں اور مناسب وقت کے ساتھ منسوخ یا دوبارہ شیڈول کرنے کے لیے کال نہیں کرتا ہوں، تو مجھے اپنی خصوصی دیکھ بھال کی ضروریات کے لیے متبادل تلاش کرنے کی ضرورت ہوگی۔</string>
    <string name="PatientContractBody6">D. اگر میں 6 ماہ کی مدت کے اندر 2 طے شدہ خصوصی نگہداشت کی تقرریوں کو نہیں رکھتا ہوں، تو آپ کو مزید خصوصی خدمات کو شیڈول کرنے کی اجازت نہیں ہوگی اور آپ کو کلینک کی خدمات کے خاتمے کا سامنا کرنا پڑ سکتا ہے۔</string>
    <string name="PatientContractBody7">ذیل میں میرا دستخط میرے اس اعتراف کو تشکیل دیتا ہے کہ میں رضامندی کی اس درخواست کو سمجھتا ہوں اور میں اس کے مندرجات سے اتفاق کرتا ہوں۔</string>

    <!--Patient Auth for release information urdu-->
    <string name="AuthFormHeader">معلومات کے اجراء کے لیے HUDA کی اجازت</string>
    <string name="AuthFormBody">کبھی کبھار HUDA کلینک کے لیے یہ ضروری ہوتا ہے کہ وہ دوسرے فراہم کنندگان سے مشورہ کرے، جیسے کہ ماہرین یا دیگر سہولیات، جیسے کہ ہسپتال یا لیبز آپ کو، ہمارے مریض کو، جو ہمارے فراہم کنندگان کے خیال میں آپ کے علاج کے لیے موزوں ترین طریقہ ہے۔ اس فارم پر دستخط کرکے، آپ ہمیں HUDA کلینک کو اپنی متعلقہ طبی معلومات دوسرے فراہم کنندگان/سہولیات کے ساتھ شیئر کرنے کی اجازت دیتے ہیں تاکہ آپ کا علاج بہترین طریقے سے مکمل کیا جا سکے یا آپ کی جانب سے پچھلے فراہم کنندگان سے میڈیکل ریکارڈ کی درخواست کی جا سکے۔</string>
    <string name="AuthFormBody2">میں، مریض، اس طرح HUDA کلینک اور اس کے ملحقہ اداروں، اس کے ملازمین اور ایجنٹوں کو، محفوظ صحت کی معلومات (مثلاً تشخیص، علاج، اور صحت کی دیکھ بھال کی خدمات سے متعلق معلومات جو مجھے فراہم کی جاتی ہیں یا فراہم کی جاتی ہیں اور جو میری شناخت کرتی ہیں) استعمال کرنے اور ظاہر کرنے کی اجازت دیتا ہوں۔ نام، پتہ، سوشل سیکورٹی نمبر، تاریخ پیدائش) میری طبی دیکھ بھال کو مربوط کرنے میں مدد کرنے کے مقصد سے۔ میں سمجھتا ہوں کہ مذکورہ شخص یا تنظیم کو جاری کی گئی کوئی بھی ذاتی صحت کی معلومات یا دیگر معلومات ایسے شخص/تنظیم کے ذریعے دوبارہ افشاء کی جا سکتی ہیں اور ہو سکتا ہے کہ وہ قابل اطلاق وفاقی اور ریاستی رازداری کے قوانین کے ذریعے محفوظ نہ ہوں۔ میں سمجھتا ہوں کہ مجھے کسی بھی وقت HUDA کلینک کو تحریری نوٹس فراہم کرکے اس اجازت کو منسوخ کرنے کا حق ہے۔ تاہم، اگر اس کے ملازمین یا ایجنٹوں نے میرا تحریری نوٹس موصول ہونے سے پہلے اس اجازت پر کارروائی کی ہو تو یہ اجازت منسوخ نہیں کی جا سکتی ہے۔ میں یہ بھی سمجھتا ہوں کہ میرے پاس اس اجازت کی کاپی رکھنے کا حق ہے۔ میں مزید سمجھتا ہوں کہ یہ اجازت رضاکارانہ ہے اور میں اس اجازت نامے پر دستخط کرنے سے انکار کر سکتا ہوں۔ میں یہ بھی سمجھتا ہوں کہ اگر میں اس فارم پر دستخط کرنے سے انکار کر دوں تو میں ان خدمات کو بہت حد تک محدود کر دیتا ہوں جو HUDA کلینک میرے لیے انجام دے سکے گی۔ میں سمجھتا ہوں کہ اگر میں اس پر دستخط کرنے سے انکار کر دوں، تو HUDA کلینک مجھے کسی فارمیسی میں دوائیں لکھنے کے قابل نہیں ہو گا، اور نہ ہی مجھے کوئی لیب کے کام، معالج کے حوالہ جات یا میڈیکل ریکارڈ کی درخواستیں فراہم کر سکے گا۔</string>
    <string name="AuthFormBody3">ہم آپ کی شناخت کی حفاظت کو بہت سنجیدگی سے لیتے ہیں اور اپنے شراکت داروں میں سے کسی کے ساتھ کوئی غیر ضروری معلومات شیئر نہیں کرتے ہیں۔</string>

    <!--Patient personal representative -->
    <string name="PersonRepHeader">ذاتی نمائندے کا عہدہ</string>
    <string name="PersonRepBody">اس فارم کو مکمل کرنے سے نامزد شخص کو محفوظ صحت کی معلومات (PHI) جیسے ٹیسٹ کے نتائج حاصل کرنے کی اجازت ملتی ہے۔ یہ ذاتی نمائندے کو مریض کے میڈیکل ریکارڈ کی درخواست کرنے اور وصول کرنے کی بھی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="PersonRepBody2">ایک ذاتی نمائندہ صحت کی دیکھ بھال کرنے والے ایجنٹ جیسا نہیں ہوتا ہے جسے مریض کی جانب سے طبی فیصلے کرنے کی اجازت ہوتی ہے۔</string>
    <string name="PersonRepBody3">میں ذیل میں درج ذیل افراد (افراد) کو اپنے ذاتی نمائندے کے طور پر نامزد کرتا ہوں اور یہ سمجھتا اور تسلیم کرتا ہوں کہ یہ عہدہ ذاتی نمائندوں کو میری محفوظ صحت کی معلومات پر وہی اختیار دیتا ہے جیسا کہ میرے پاس ہے، بشمول میرے ریکارڈ کا معائنہ کرنے کا حق، انکشافات کی اجازت دیں اور پابندیوں اور ترامیم کی درخواست کریں۔ میں اس کے ذریعے اپنے ذاتی نمائندوں کی اپنی صحت سے متعلق محفوظ معلومات تک رسائی پر کسی قسم کی پابندیوں کو ختم کرتا ہوں۔ میں سمجھتا ہوں کہ مجھے کسی کی فہرست بنانے کی ضرورت نہیں ہے۔ میں یہ بھی سمجھتا ہوں کہ یہ عہدہ اس وقت تک برقرار رہے گا جب تک میں اسے HUDA کلینک کے پرائیویسی آفیسر کو تحریری طور پر منسوخ نہ کر دوں۔</string>
    <string name="PersonRepHeader2">ذاتی نمائندے</string>
    <string name="PersonRep">پرنٹ نام</string>
    <string name="Relation">مریض سے رشتہمریض سے رشتہ</string>
    <string name="PhoneNumber">فون نمبر 123–123–1234</string>

    <!-- Stress Form -->
    <string name="StressFormHeader">تناؤ\nسوالنامہ</string>
    <string name="StressFormbody">پچھلے دو (2) ہفتوں کے دوران، آپ کو مندرجہ ذیل مسائل میں سے کتنی بار پریشان کیا گیا ہے؟ براہ کرم وہ نمبر درج کریں جو آپ پر لاگو ہوتا ہے۔</string>
    <string name="StressFormInstruction">0 = بالکل نہیں\n1 = کئی دن\n2 = آدھے سے زیادہ دن\n3 = تقریباً روزانہ</string>
    <string name="Q1S1">1. احساس کمتری، افسردہ یا نا امید ہونا</string>
    <string name="StressFormAnswer">0، 1، 2 یا 3 درج کریں۔</string>
    <string name="q2s1">2. گرنے میں پریشانی یا سوتے رہنا یا\n بہت زیادہ سونا</string>
    <string name="q3s1">3. تھکاوٹ محسوس کرنا یا کم توانائی\n</string>
    <string name="q4s1">4. کمزور بھوک یا زیادہ کھانا</string>
    <string name="q5s1">5. اپنے بارے میں برا محسوس کرنا یا\n کہ آپ ناکام ہیں یا \n خود کو یا اپنے خاندان کو مایوس کرنا\n</string>
    <string name="q6s1">6. چیزوں پر توجہ مرکوز کرنے میں دشواری جیسے کہ اخبار پڑھنا یا ٹیلی ویژن دیکھنا</string>
    <string name="q7s1">7. اتنی آہستہ حرکت کرنا یا بولنا\n کہ دوسرے \nلوگوں نے محسوس کیا ہو یا\nاتنا بے چین یا بے چین ہو کہ آپ معمول سے بہت زیادہ گھوم رہے ہوں\n</string>
    <string name="q8s1">8. یہ خیال کہ آپ \nمر چکے ہوں گے یا کسی طرح سے اپنے آپ کو نقصان پہنچائیں گے</string>
    <string name="totals">کل کے لیے نمبرز شامل کریں۔</string>
    <string name="section2Header">سیکشن 2</string>
    <string name="section2Header2">پچھلے دو (2) ہفتوں کے دوران، مندرجہ ذیل مسائل میں سے آپ کو کتنی بار پریشان کیا گیا ہے؟ براہ کرم وہ نمبر درج کریں جو آپ پر لاگو ہوتا ہے۔</string>
    <string name="s2q1">1. گھبراہٹ، بے چینی یا\n کنارے پر محسوس ہونا</string>
    <string name="s2q2">2. پریشانی کو روکنے یا\n کنٹرول کرنے کے قابل نہ ہونا</string>
    <string name="s2q3">3. مختلف چیزوں کے بارے میں بہت زیادہ فکر کرنا</string>
    <string name="s2q4">4. آرام کرنے میں پریشانی</string>
    <string name="s2q5">5. اتنا بے چین ہونا کہ بیٹھنا مشکل ہے۔</string>
    <string name="s2q6">6. آسانی سے ناراض یا چڑچڑا ہونا</string>
    <string name="s2q7">7. خوف محسوس کرنا گویا کچھ خوفناک ہو سکتا ہے۔</string>
    <string name="section3Header">سیکشن 3</string>
    <string name="section3Header2">کیا آپ کو اپنی زندگی میں کبھی کوئی ایسا تجربہ ہوا ہے جو اتنا خوفناک، ہولناک یا پریشان کن تھا کہ پچھلے مہینے میں آپ نے: (ہاں یا نہیں)</string>
    <string name="s3q1">1. اس کے بارے میں ڈراؤنے خواب دیکھے ہیں یا اس کے بارے میں سوچا ہے جب آپ نہیں چاہتے تھے؟</string>
    <string name="StressFormYesOrNo">ہاں یا نہیں درج کریں۔</string>
    <string name="s3q2">2. اس کے بارے میں نہ سوچنے کی بہت کوشش کی یا\n ایسے حالات سے بچنے کے لیے آپ کے راستے سے ہٹ گئے\n جو آپ کو اس کی یاد دلاتے ہیں؟</string>
    <string name="s3q3">3. مسلسل چوکس، چوکس\n یا آسانی سے چونکا؟</string>
    <string name="s3q4">4. دوسروں، سرگرمیوں، یا اپنے گردونواح سے بے حسی یا لاتعلق محسوس کیا؟</string>

    <!-- Patient Info Form-->
    <string name="infoFormHeader">مریض کی معلومات کا فارم</string>
    <string name="infoFormBody">آپ کی معلومات. آپ کے حقوق۔ ہماری ذمہ داریاں\nیہ نوٹس اس بات کی وضاحت کرتا ہے کہ آپ کے بارے میں طبی معلومات کیسے استعمال اور ظاہر کی جا سکتی ہیں اور آپ اس معلومات تک کیسے رسائی حاصل کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="yourRights">آپ کے حقوق:</string>
    <string name="infoFormBody2">- پھر آپ کی صحت کی معلومات کی بات آتی ہے، آپ کے کچھ حقوق ہیں۔ یہ سیکشن آپ کے حقوق اور آپ کی مدد کے لیے ہماری کچھ ذمہ داریوں کی وضاحت کرتا ہے۔ ہم سے پوچھیں کہ یہ کیسے کریں۔</string>
    <string name="infoFormTitle">- اپنی صحت اور دعووں کے ریکارڈ کی ایک کاپی حاصل کریں:</string>
    <string name="infoFormBody3">- آپ اپنی صحت اور دعووں کے ریکارڈ اور آپ کے بارے میں ہمارے پاس موجود دیگر صحت کی معلومات کی ایک کاپی دیکھنے یا حاصل کرنے کے لیے کہہ سکتے ہیں۔ ہم سے پوچھیں کہ یہ کیسے کریں۔\n- ہم آپ کی صحت اور دعووں کے ریکارڈ کی ایک کاپی یا خلاصہ فراہم کریں گے، عام طور پر آپ کی درخواست کے 30 دنوں کے اندر۔ ہم ایک معقول، لاگت پر مبنی فیس وصول کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="inforFormTitle2">- ہم سے صحت کو درست کرنے اور ریکارڈ کا دعویٰ کرنے کے لیے کہیں:</string>
    <string name="infoFormBody4">- اگر آپ کو لگتا ہے کہ وہ غلط یا نامکمل ہیں تو آپ ہم سے اپنی صحت اور دعووں کے ریکارڈ کو درست کرنے کے لیے کہہ سکتے ہیں۔ ہم سے پوچھیں کہ یہ کیسے کریں۔\n- ہم آپ کی درخواست پر \'نہیں\' کہہ سکتے ہیں، لیکن ہم آپ کو 60 دنوں کے اندر تحریری طور پر بتائیں گے۔</string>
    <string name="infoFormTitle3">- خفیہ مواصلات کی درخواست کریں:</string>
    <string name="infoFormBody5">- آپ ہم سے مخصوص طریقے سے رابطہ کرنے کے لیے کہہ سکتے ہیں (مثال کے طور پر، گھر یا دفتر کا فون - یہ آپ کا \'ترجیحی\' رابطے کا طریقہ ہے) یا کسی دوسرے پتے پر میل بھیجنے کے لیے۔\n- ہم تمام معقول درخواستوں پر غور کریں گے۔ اور \'ہاں\' ضرور کہنا چاہیے اگر آپ ہمیں بتائیں کہ اگر ہم نہیں کرتے تو آپ کو خطرہ ہو گا۔</string>
    <string name="infoFormTitle4">- ہم جو کچھ استعمال کرتے ہیں یا شیئر کرتے ہیں اسے محدود کرنے کے لیے ہم سے کہیں:</string>
    <string name="infoFormBody6">- آپ ہم سے علاج، ادائیگی یا ہمارے آپریشنز کے لیے صحت کی کچھ معلومات استعمال کرنے یا ان کا اشتراک نہ کرنے کے لیے کہہ سکتے ہیں۔\n- ہمیں آپ کی درخواست سے اتفاق کرنے کی ضرورت نہیں ہے، اور اگر اس سے آپ کی دیکھ بھال متاثر ہوتی ہے تو ہم \'نہیں\' کہہ سکتے ہیں۔</string>
    <string name="infoFormTitle5">- ان لوگوں کی فہرست حاصل کریں جن کے ساتھ ہم نے معلومات کا اشتراک کیا ہے:</string>
    <string name="infoFormBody7">- آپ پوچھ سکتے ہیں کہ ہم نے آپ کے پوچھنے کی تاریخ سے چھ سال پہلے آپ کی صحت کی معلومات کو کس وقت شیئر کیا، ہم نے اسے کس کے ساتھ شیئر کیا، اور کیوں۔\n- ہم ان کے علاوہ تمام انکشافات شامل کریں گے۔ علاج، ادائیگی اور صحت کی دیکھ بھال کے آپریشنز اور کچھ دیگر انکشافات کے بارے میں (جیسے کہ آپ نے ہمیں کرنے کے لیے کہا ہے) ہم سال میں ایک اکاؤنٹنگ مفت فراہم کریں گے لیکن اگر آپ 12 ماہ کے اندر کوئی دوسرا اکاؤنٹنگ مانگیں گے تو مناسب، لاگت پر مبنی فیس لیں گے۔ .</string>
    <string name="infoFormTitle6">- اس پرائیویسی نوٹس کی ایک کاپی حاصل کریں:</string>
    <string name="infoFormBody8">- آپ کسی بھی وقت اس نوٹس کی کاغذی کاپی مانگ سکتے ہیں، چاہے آپ نے نوٹس الیکٹرانک طور پر وصول کرنے پر اتفاق کیا ہو۔ ہم آپ کو فوری طور پر کاغذی کاپی فراہم کریں گے۔</string>
    <string name="infoFormTitle7">- آپ کے لیے کام کرنے کے لیے کسی کو منتخب کریں:</string>
    <string name="infoFormBody9">- اگر آپ نے کسی کو میڈیکل پاور آف اٹارنی دیا ہے یا اگر کوئی آپ کا قانونی سرپرست ہے، تو وہ شخص آپ کے حقوق کا استعمال کر سکتا ہے اور آپ کی صحت کی معلومات کے بارے میں انتخاب کر سکتا ہے۔\n- ہم اس بات کو یقینی بنائیں گے کہ اس شخص کے پاس یہ اختیار ہے اور وہ آپ کے لیے پہلے کام کر سکتا ہے۔ ہم کوئی کارروائی کرتے ہیں.</string>
    <string name="infoFormTitle8">- اگر آپ کے حقوق کی خلاف ورزی کی جاتی ہے تو شکایت درج کروائیں:</string>
    <string name="infoFormBody10">- اگر آپ کو لگتا ہے کہ ہم نے صفحہ 1 پر دی گئی معلومات کا استعمال کرتے ہوئے ہم سے رابطہ کر کے آپ کے حقوق کی خلاف ورزی کی ہے تو آپ شکایت کر سکتے ہیں۔\n- آپ 200 آزادی کو خط بھیج کر امریکی محکمہ صحت اور انسانی خدمات کے دفتر برائے شہری حقوق میں شکایت درج کر سکتے ہیں۔ Ave. S.W. واشنگٹن، ڈی سی 20201، 1–877–696-6775 پر کال کریں، یا www.hhs.gov/ocr/privacy/hipaa/complaints/ پر جائیں،\n- شکایت درج کرانے پر ہم آپ کے خلاف انتقامی کارروائی نہیں کریں گے۔</string>
    <string name="yourChoices">آپ کے انتخاب:</string>
    <string name="infoFormBody11">صحت کی کچھ معلومات کے لیے، آپ ہمیں اپنے انتخاب بتا سکتے ہیں جو ہم بانٹتے ہیں۔ اگر آپ کو واضح ترجیح ہے کہ ذیل میں بیان کردہ حالات میں ہم آپ کی معلومات کا اشتراک کیسے کرتے ہیں، تو ہم سے بات کریں۔ ہمیں بتائیں کہ آپ ہم سے کیا کرنا چاہتے ہیں، اور ہم آپ کی ہدایات پر عمل کریں گے۔</string>
    <string name="infoFormTitle9">\t- ان معاملات میں، آپ کے پاس ہمیں بتانے کا حق اور انتخاب دونوں ہیں:</string>
    <string name="shareInfo">\t\t- اپنے خاندان، قریبی دوستوں، یا آپ کی دیکھ بھال کے لیے ادائیگی میں شامل دیگر افراد کے ساتھ معلومات کا اشتراک کریں\t\t- آفات سے متعلق امدادی صورت حال میں معلومات کا اشتراک کریں\t\t- فنڈ ریزنگ کی کوششوں کے لیے آپ سے رابطہ کریں</string>
    <string name="infoFormBody12">\t- اگر آپ ہمیں اپنی ترجیح بتانے کے قابل نہیں ہیں، مثال کے طور پر، اگر آپ بے ہوش ہیں، تو ہم آگے بڑھ سکتے ہیں اور آپ کی معلومات کا اشتراک کر سکتے ہیں اگر ہمیں یقین ہے کہ یہ آپ کے بہترین مفاد میں ہے۔ صحت یا حفاظت کے لیے کسی سنگین خطرے کو کم کرنے کے لیے ضرورت پڑنے پر ہم آپ کی معلومات کا اشتراک بھی کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="infoFormTitle10">\t- ان معاملات میں، ہم آپ کی معلومات کا کبھی اشتراک نہیں کرتے جب تک کہ آپ ہمیں تحریری اجازت نہ دیں:</string>
    <string name="marketingInfo">\t\t- مارکیٹنگ کے مقاصد\t- آپ کی معلومات کی فروخت</string>
    <string name="usesAndDisclosure">ہمارے استعمال اور انکشافات:</string>
    <string name="useAndDisclosure2">ہم عام طور پر آپ کی صحت کی معلومات کا استعمال یا اشتراک کیسے کرتے ہیں؟ ہم عام طور پر درج ذیل طریقوں سے آپ کی صحت کی معلومات کا استعمال یا اشتراک کرتے ہیں:</string>
    <string name="manageHealthTreatment">\t- آپ کو ملنے والے صحت کی دیکھ بھال کے علاج کے انتظام میں مدد کریں:</string>
    <string name="manageHealth2">\t\t- ہم آپ کی صحت کی معلومات استعمال کر سکتے ہیں اور اس کا اشتراک ان پیشہ ور افراد کے ساتھ کر سکتے ہیں جو آپ کا علاج کر رہے ہیں۔</string>
    <string name="org">\t- ہماری تنظیم چلائیں:</string>
    <string name="org2">\t\t- ہم اپنی تنظیم کو چلانے اور ضرورت پڑنے پر آپ سے رابطہ کرنے کے لیے آپ کی معلومات کو استعمال اور ظاہر کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="orgExample">\t\t\t- مثال: ہم آپ کے لیے بہتر خدمات تیار کرنے کے لیے آپ کے بارے میں صحت کی معلومات کا استعمال کرتے ہیں۔</string>
    <string name="geneticInfo">\t\t- ہمیں یہ فیصلہ کرنے کے لیے جینیاتی معلومات استعمال کرنے کی اجازت نہیں ہے کہ آیا ہم آپ کو کوریج اور کوریج کی قیمت دیں گے۔ یہ طویل مدتی نگہداشت کے منصوبوں پر لاگو نہیں ہوتا ہے۔</string>
    <string name="payForServices">\t- اپنی صحت کی خدمات کے لیے ادائیگی کریں:</string>
    <string name="payServices2">\t\t- جب ہم آپ کی صحت کی خدمات کے لیے ادائیگی کرتے ہیں تو ہم آپ کی صحت کی معلومات استعمال اور ظاہر کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="payServicesEx">\t\t\t- مثال: ہم آپ کے بارے میں معلومات اپنے لیبارٹری خدمات فراہم کنندہ کے ساتھ شیئر کرتے ہیں تاکہ آپ کے لیبارٹری کے کام کے لیے ادائیگی کو مربوط کیا جا سکے۔</string>
    <string name="administerPlan">\t- اپنے منصوبے کا انتظام کریں:</string>
    <string name="adminPlan2">\t\t- ہم آپ کی صحت کی معلومات پلان ایڈمنسٹریشن کے لیے آپ کے ہیلتھ پلان سپانسر کو ظاہر کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="adminPlanEx">\t\t\t- مثال: آپ کی کمپنی صحت کا منصوبہ فراہم کرنے کے لیے ہمارے ساتھ معاہدہ کرتی ہے، اور ہم آپ کی کمپنی کو مخصوص اعدادوشمار فراہم کرتے ہیں تاکہ ہم جو پریمیم چارج کرتے ہیں اس کی وضاحت کریں۔</string>
    <string name="lastHeader">ہم آپ کی صحت کی معلومات کو اور کس طرح استعمال یا شیئر کر سکتے ہیں؟ ہمیں آپ کی معلومات کو دوسرے طریقوں سے شیئر کرنے کی اجازت ہے یا اس کا تقاضہ کیا جاتا ہے - عام طور پر ان طریقوں سے جو عوامی بھلائی میں حصہ ڈالتے ہیں، جیسے کہ صحت عامہ اور تحقیق۔ ان مقاصد کے لیے آپ کی معلومات کا اشتراک کرنے سے پہلے ہمیں قانون میں بہت سی شرائط کو پورا کرنا ہوگا۔ مزید معلومات کے لیے دیکھیں: www.hhs.gov/ocr/privacy/hipaa/understanding/consumers/index.html۔</string>

    <!--Lab Access Form-->
    <string name="AccessHeader">لیب تک رسائی</string>
    <string name="AccessBody">ہم نے آپ سے جو معلومات اکٹھی کی ہیں اس کا ایک حصہ آپ کا ای میل پتہ ہے۔ اپنا ای میل ایڈریس فراہم کرنے سے آپ کو ہمارے HUDA کلینک کے مریض پورٹل میں شامل ہونے کا دعوت نامہ موصول ہوگا۔ ایک بار مریض کے پورٹل کے لیے آپ کے رجسٹر ہونے کے بعد آپ کو HUDA میں اپنے تمام دوروں کے ساتھ ساتھ آپ کے لیب کے نتائج تک رسائی حاصل ہوگی۔ لیب کے نتائج \'نئے پیغام\' کے طور پر پورٹل میں آئیں گے۔</string>
    <string name="AccessBody2">اگر آپ سیکشن 1 میں اپنے وزٹ نوٹس تک رسائی حاصل کرنا چاہتے ہیں تو آپ منتخب کریں گے:\n \'مدت کے لیے\' (ہر وقت بذریعہ ڈیفالٹ منتخب کیا جاتا ہے)\n\'آؤٹ پیشنٹ وزٹ ڈاکومنٹس\': CCDA کلینکل ڈاکومنٹ آرکیٹیکچر ہے اور فراہم کرتا ہے۔ XML یا PDF فارمیٹ میں آپ کا مکمل ہیلتھ ریکارڈ۔\nCCD دیکھ بھال کا تسلسل ہے جو آپ کی طبی تاریخ کا ایک سنیپ شاٹ فراہم کرتا ہے جو دوروں کی بنیاد پر ہوتا ہے، بشمول صرف XML فارمیٹ میں مسلسل دیکھ بھال کے لیے اہم معلومات۔</string>
    <string name="AccessBody3">ریفرل نوٹس اس وقت بنائے جاتے ہیں جب آپ کو صرف دوسرے ہیلتھ کیئر پرووائیڈر XML کے پاس بھیجا جاتا ہے۔ HUDA میں آپ کے دورے کے بعد آپ کی لیبز کو آپ کے نامزد پرائمری کیئر پرووائیڈر کے ساتھ شیئر کرنے کے لیے ریفرل نوٹس تیار کیے جاتے ہیں۔ یہ تمام ہدایات پیشنٹ پورٹل پر بھی دستیاب ہیں۔</string>
    <string name="submitBtn">جمع کرائیں</string>

    <!--  update Email-->
    <string name="updateEmail">ای میل کو اپ ڈیٹ کریں۔</string>
    <string name="headerUpdateEmail">موجودہ ای میل اور پاس ورڈ درج کریں۔</string>
    <string name="header2UpdateEmail">نیا ای میل درج کریں۔</string>
    <string name="enterNewEmail">نیا ای میل درج کرنا</string>
    <string name="conNewEmail">نئے ای میل کی تصدیق کریں۔</string>
    <string name="update">اپ ڈیٹ</string>

    <!-- update Password-->
    <string name="updatePass">پاس ورڈ اپ ڈیٹ کریں۔</string>
    <string name="enterNewPassTitle">نیا پاس ورڈ درج کریں</string>

    <!--delete user account-->
    <string name="deleteUserHeader">کھاتہ مٹا دو</string>
    <string name="deleteUserHeader2">اکاؤنٹ حذف کرنے کی تصدیق کریں۔</string>
    <string name="userDeleteInput">ہاں یا نہیں درج کریں۔</string>
    <string name="userConfirmDelete">ہاں یا نہیں کی تصدیق کریں۔</string>


</resources>